07年水貨stepwgn RG1超食油點算

岩岩2手買返黎 試過2缸油都係著油燈入50L但行得250公里

偈油上手11月頭換 打開頭冚無油淋淋無漏

上星期先換哂4條鈴同軚

前日行行下死火拖去車房原來壞打南磨換左新同電池

明知咁閪仲扔錢換鈴肽即賣啦

我係買完過2日即刻去換鈴軚架

07年

1L行5km

同款車兩蚊行一公里

有冇可能

換火咀

o2 sensor?

有冇換火咀 風偈油格 換下偈油波箱油 胎氣正唔正常
你架車咁大咬 揸上手有冇異樣? 嘈+ 冇力

開TEC聲有冇好唔自然?

咁黑仔
同私人買？

買架07年都換鈴先好

買二手車應該乜都唔搞，如果唔係安全問題，揸一段時間，睇吓有冇鑊氣，先至開dum 錢去執靚佢

買架十幾年車齡嘅二手車最緊要check brake皮同條車胎
如果有問題就一定要換，其他嘢做返定期保養就得
樓主洗錢換鈴，睇嚟好鍾意架車

補圖

留意吓迫力會唔會積死左，如果係個轆揸完做好熱，之前架civic試過，主要在前轆

胎氣每次入油都有打 好正常
偈油上手11月頭換左 其他唔肯定 佢話消耗品岩岩先換完
揸落又無嘈幾好力
會唔會關我前日死打南磨，死電事？

個個都話換完消耗品架啦

RK用家
9成市區1.8/km
8成高速1.4/km

樓主行高速定市區多？
油量差好遠

行左13萬?

13年車行13萬有咩問題

市區多 但3.X/km 無開過冷氣點計都計唔掂

會唔會係o2 sensor,又或者係上手好耐都冇換油，太多油屎

仲諗住買同款

Ching ，姐係一公升行幾多公里？

諗住買樓主個款，上網又話08年未改款之前無食油問題

RG幾錢一缸？
我RK5 52L一缸滿大約$770
最近全市區行400km多DD
以前8成高速最多行過580km左右
RG聽車會分享2.5-3/km都正常
入邊間油站？😅

應該係話RG無食偈油問題，無話唔大食電油
因為之後一代RK係會燒偈油

用幾錢一公里完全無撚意義

你用大法同就咁walk in $0.9都爭一截啦

啱

師兄似漏油唔係食油

Rg1好似60L
我著油燈打爆普通就50L
我入開esso計哂折頭都係$770咁上下 張單未計折好似$850
即係要成3個幾 岩岩問車房都話無可能 佢話應該都係要換火咀/入錯波箱油/偈油

聽聞無可能係漏油 漏得咁過分好大味一定嗅到

一樣 RG1 我大概 7-9 Km/L

乜撚野會好熱
再揸直頭會著火

未著火abs sensor/線已經熔哂著哂燈 （去到咁已經係好誇張 ）
樓主可以行完車用手摸下隻鈴（停車即時做）拖死會熱好多有熱氣攻出黎 或者睇下隻碟正常係啡黑色
拖死個隻d色會紅紅地

$3 真係好貴
買架10幾萬$1.5應該都有唔少選擇

貴過坐的的 同跑車無咩分別

擺明有野要換，應該都係火嘴/o2，呢d有限錢換左試左先，查清楚rg1 o2有幾多粒

有冇督電腦 check?

c63 價錢
2000cc享受

睇下係味死左火咀 正常2蚊一公里就差唔多

仲唔湯？

同款09年rg1水貨，一缸油行380km左右，我通常仲有3格，行咗350km就去入…你行得250km係有啲問題…

O2 sensor唔搞佢會點？車房話check到有問題，但揸落又冇事，換左佢話要等料等2星期，我由鳩成得唔得？

有同樣問題，換火咀同風隔有無介紹？
thank you

跟住就會壞催化器

咁千幾蚊整左佢好似好啲